點解咁少人討論加密貨幣

其實係唔錯嘅離岸戶口，怕有風險咪買入穩定幣，活期啲息都好吸引

正常人點會搞埋d咁既on9野

你有咩見解，唔好成日比個形容詞，但唔講原因同理據，討論好低質

香港銀行AML會當你洗黑錢, 有咩事你喺香港銀行體系仲低等過制裁十一人

咁請樓豬講下用開咩平台玩虛擬貨幣
點操作同資金點出入
有邊啲主流幣
邊啲屬高風險 邊啲相對低

唔該

Scam，呃人野唔好玩，你睇個幣少

問幣少
呃人騙局

其實自己係大交易所炒，點會比人呃

利申 玩左3年

靜啦

自己上Coinmarketcap 睇吓啦

好唔好搵

點會 大交易所冇問題

太容易比hacker 操控價格

不了

過山車咁lo

不如total 都有賺

買中型coin好，搏中一隻可以升100倍

跑唔跑得贏指數ETF?

冇了解 咪會比人呃
啲人睇完啲騙案就會好抗拒

因為龍蛇混集 監管又渣 周不時就爆啲貨幣櫃員機俾人爆 唔知邊個網絡戶口又俾人偷咗幣 仲要咁少人炒 令到部分人獨大影響幣價 叫人點放心？ 咁高風險點解我唔去炒股？

指數ETF應該有8-10%左右？

咁我暫時跑贏囉

因為未到幣災
到左成版都係d新手問點買crypto果陣，你就知幣災來了

洗乜討論
就算玩係開STORT
唔通高追

打錯字
開short

點解會俾hacker 操控價格
你意思係hacker會hack入個貨幣度改data？

hacker 求其入侵啲交易所 吞哂所有錢
恐慌暴跌
黑客再吸貨

發生過幾次
你玩埋我嗰份

Mt Gox 事件

Mt. Gox 事件最經典

QQQ YTD暫時有25%

好似加密貨幣就咁擺定期都跑贏指數ETF

其實咁比無意思伽wo
咁你不如計08年bitcoin 到而家11xxx 美金
個YTD 你都冇得比啦

睇你個timing 啱唔啱嘅啫

睇timing既話不如話我TSLA 3月allin 0.01 call幾十萬% return啦

靜靜地贏ok?

咁撚危險既野你玩埋我個份

大型個幾間加密貨幣平台係中資黎

另外，中國儲左好撚多btc

所以唔玩係有原因

屌那星一個鐘拎一仙幾港紙我不如去買股票 尋日玩咗兩次，再望一望股票嘅上落，就覺得為咗嗰一兩仙等撳掣戇鳩到震

靜靜哋，thx

所以只係建議大家空閒時間先玩，唔洗突登mon住coinpot係5-10分鐘claim一次，多勞多得

WIN得快
輸得快

我覺得嗰到既價值係賭盤同抽獎 拎10^-8 bitcoin呢啲得啖笑，但當game玩下都好既，好似online game啲貨幣咁算，唔好真係喺現實世界運錢去玩就得

早期基本上冇金錢價值，兩個pizza值10,000粒Bitcoin都係2010年嘅事
從來冇一種資產有Bitcoin咁嘅adoption rate，我覺得Bitcoin到而家都仲係price discovery stage

越唔實在的野
越可以炒到天價

呢個係佢既收入來源，所以先有資源派bitcoin吸水流，真係唔建議大家入錢玩，始終有運氣成份 Coinpot系列整體抵玩過另一個